---
title: Nieuwe deliverables
date: 2017-12-19
---

Deze week zijn er nieuwe deliverables die moeten worden gemaakt ik heb hiervoor de indeling gemaakt. Prewish en Mira maken de design rationale, Savannah en ikzelf maken de visuele style guide. Ik ben begonnen met de user journey toekomstige situatie dat heb ik gedaan met de hele groep. Aangezien we de vorige ook met de hele groep hebben gemaakt ging het nu een stuk vlotter.